<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Manager Online - Breaking News</title><link>http://www.manager.co.th</link><description>Manager Online Update ตลอด 24 ชม.</description><language>th-TH</language><lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2013 16:13:22 GMT</lastBuildDate><copyright>Copyright Thaiday.com</copyright><image><title>Manager Online</title><url>http://www.manager.co.th/Home/images/logo_astvmgr.gif</url><link>http://www.manager.co.th</link></image><item><title>ปรับลดยอดผู้ได้รับบาดเจ็บจากรถชนร้อยคันซ้อนในอังกฤษเหลือ68</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000112015</link><description>รถอุบัติเหตุรถชนต่อเนื่องกันกว่า 100 คันท่ามกลางหมอกหนาทึบบนสะพานต่างระดับแห่งหนึ่งทางตะวันออกเฉียงใต้ของอังกฤษเมื่อวันพฤหัสบดี(5) ส่งผลให้มีผู้อาการสาหัสถึง 8 คนและได้รับบาดเจ็บเล็กๆน้อยๆอีก 60 คน</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 15:10:16 GMT</pubDate></item><item><title>ก.ล.ต.แต่งตั้ง "สถิตย์-สุทธิชัย" นั่งบอร์ด ตลท.</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111976</link><description>ในการประชุมคณะกรรมการกำกับหลักทรัพย์และตลาดหลักทรัพย์ (ก.ล.ต.) ครั้งที่ 8/2556 วันนี้ (5 ก.ย.) ที่ประชุมมีมติแต่งตั้งกรรมการตลาดหลักทรัพย์แห่งประเทศไทย จำนวน 2 ราย ได้แก่ นายสถิตย์ ลิ่มพงศ์พันธุ์ และนายสุทธิชัย จิตรวาณิช โดยมีวาระการดำรงตำแหน่ง 2 ปี ตั</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:50:48 GMT</pubDate></item><item><title>ไทยพร้อมถกจีนซื้อยางกว่า 1 ล้านตัน-แก้ปัญหาตกต่ำ</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111971</link><description>นายโอฬาร ไชยประวัติ ประธานผู้แทนการค้าไทย กล่าวถึงการแก้ไขปัญหายางพารา ว่า ทางคณะพร้อมที่จะเดินทางไปเจรจากับรัฐบาลจีน ให้รับซื้อยางพาราของไทย กว่า 1 ล้านตัน รวมถึง การเจรจาดึงนักลงทุนจีนเข้ามาตั้งโรงงานผลิตสินค้าผลิตภัณฑ์จากยางพารา เพื่อให้มีการรับซื้อ</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:45:57 GMT</pubDate></item><item><title>กสทช.พร้อมเจรจา-ถอนฟ้อง 'ทีดีอาร์ไอ-องค์กรสื่อ'</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111969</link><description>นายฐากร ตัณฑสิทธิ์ เลขาธิการคณะกรรมการกิจการกระจายเสียงกิจการโทรทัศน์และกิจการโทรทคมนาคมแห่งชาติ (กสทช.) เปิดเผยว่า พร้อมเจรจากับองค์กรสื่อ สถาบันวิจัยเพื่อการพัฒนาประเทศไทย (ทีดีอาร์ไอ) และคณะกรรมการนโยบายสถานีโทรทัศน์ไทยพีบีเอส เพื่อความเข้าใจกรณีคลื</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:42:39 GMT</pubDate></item><item><title>ม็อบยางพัทลุงไม่พอใจมติ กนย.ปักหลักปิดถนนต่อ</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111966</link><description>ในการชุมนุมของกลุ่มเกษตรกรชาวสวนยางพาราและสวนปาล์มน้ำมัน จ.พัทลุง ยังคงชุมนุมเรียกร้องราคายาง และได้ตั้งเวทีกลางถนนเพชรเกษม ที่บ้านคลองหมวย หมู่ 3 ต.บ้านนา อ.ศรีนครินทร์ จ.พัทลุง ทำให้ถนนเพชรเกษมช่วงระหว่าง จ.พัทลุง-ตรัง ต้องปิดตาย 2 ช่องทางจราจร เป็นว</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:37:08 GMT</pubDate></item><item><title>กนง.เล็งปรับเป้าจีดีพีปีนี้-ปีหน้าใหม่</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111964</link><description>นางผ่องเพ็ญ เรืองวีรยุทธ รองผู้ว่าการ ด้านเสถียรภาพการเงิน ธนาคารแห่งประเทศไทย (ธปท.) กล่าวว่า การประชุมคณะกรรมการนโยบายการเงิน (กนง.) ในวันที่ 16 ตุลาคมนี้ จะทบทวนอัตราการขยายตัวทางเศรษฐกิจ (จีดีพี) ปีนี้และปีหน้าใหม่ โดยจะพิจารณาการฟื้นตัวของเศรษฐกิจ</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:36:09 GMT</pubDate></item><item><title>ตร.ประจวบฯ เข้าสลายม็อบยาง คุมตัวแกนนำหลายราย</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111959</link><description>เมื่อเวลา 18.00 น. ที่บริเวณถนนเพชรเกษม ตรงข้ามสถานีบริการประชาชนบ้านธรรมรัชต์ อ.บางสะพาน จ.ประจวบคีรีขันธ์ เจ้าหน้าที่ตำรวจเข้าสลายกลุ่มผู้ชุมนุมเรียกร้องราคายางที่ยังคงปักหลักเพื่อรอฟังผลการเจรจาจากตัวแทนเกษตรกรชาวสวนยางภาคใต้ที่กรุงเทพฯ หลังจากที่กา</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:25:14 GMT</pubDate></item><item><title>"เฉลิม"ระบุสเปกปลัดแรงงานต้องเป็นคนใน</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111956</link><description>ร.ต.อ.เฉลิม อยู่บำรุง รัฐมนตรีว่าการกระทรวงแรงงาน ให้สัมภาษณ์ถึงกระแสข่าวแต่งตั้งโยกย้ายนายภาณุ อุทัยรัตน์ ผู้ตรวจราชการกระทรวงมหาดไทย มาเป็นปลัดกระทรวงแรงงาน ว่า ตอนนี้ยังไม่ได้รายชื่อ ขอให้ใจเย็นๆ ตนเห็นมีแต่ข่าวออกมา แต่จริงๆ ในใจตนคิดว่าต้องมองคนใน</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:21:31 GMT</pubDate></item><item><title>ปธ.สภาผู้ส่งออกฯ แนะ รบ.เร่งบุกตลาดอาเซียน-การค้าชายแดน</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111952</link><description>นายนพพร เทพสิทธา ประธานสภาผู้ส่งออกสินค้าทางเรือแห่งประเทศไทย (สรท.) กล่าวว่า สภาผู้ส่งออกฯ คาดว่า การส่งออกทั้งปีขยายตัวได้ประมาณร้อยละ 3 โดยต้องส่งออกให้ได้ประมาณ 21,800 ล้านเหรียญสหรัฐต่อเดือน โดยควรเร่งผลักดันการส่งออกมาในกลุ่มอาเซียน และการค้าตามแ</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:13:29 GMT</pubDate></item><item><title>นายกฯ สั่งแก้ปัญหาเหลื่อมล้ำแรงงาน เล็งผุด'นิคมต่างด้าว'</title><link>http://www.manager.co.th/asp-bin/mgrview.aspx?NewsID=9560000111950</link><description>วันนี้ (5 ก.ย.) น.ส.ยิ่งลักษณ์ ชินวัตร นายกรัฐมนตรี และรัฐมนตรีว่าการกระทรวงกลาโหม เป็นประธานการประชุมหารือเรื่องการดำเนินงานแรงงานต่างด้าว ผู้ติดตามและบุตร (Migrant) ที่เหมาะสมของประเทศไทย โดยมีนายจารุพงศ์ เรืองสุวรรณ รัฐมนตรีว่าการกระทรวงมหาดไทย ร.ต.</description><pubDate>Thu, 05 Sep 2013 12:08:45 GMT</pubDate></item></channel></rss>